[尋人]有冇保險巴絲？

有d大陸客想買保險
最好做開大陸客同埋 做多過2年
P或A記巴絲 可以留tg 傾傾

報警

你留tg

歡迎傾下

畀你釣一釣我魚啦，可以上我公司睇睇環境先，大陸客實滿意